求建議 好唔開心 長文慎入

是咁的 我同男朋友long d 有日屎忽痕login 佢個Skype 見到佢同一堆網友一齊玩狼人
咁我地約左傾電話佢又遲遲未出現仲掛住玩緊 問佢佢又話咩打緊機 雖然我已經知道晒好多日佢掛住玩冇理到我 咁我都忍左冇嘈佢既
有一日又係咁 我躁底入佢 Skype quit左佢個grp 見到佢地有係discord 開左個group(打開機既人可能知係咩) 總之就係俾人傾計既
今朝6點幾醒左 入左個discord睇 發現佢同一個女既單獨喺一個voice channel 我成個人係亂晒 join左入去聽佢地講咩
一齊玩緊唔知咩 聽到男朋友同個女網友有笑有講 個下心真係好痛 之後俾佢地發現左
佢地即刻問我係邊個 我痴線到作左個假身分 嗰下真係成個人亂晒乜都做得出
個女既話佢地只係朋友 無聊傾下其他人冇玩
男友唔知係咪估到係我 佢突然whatsapp我send左個emoji
我再skype login 但佢即刻改左password
佢係咪已經知道左係我定係懷疑only
佢宜家訓左 幾個鐘後醒 到時我應該點 我唔想兩個人鬧晒交
我應該一直扮冇野今晚照常Skype 乜都唔提定攤牌講我聽到你同個女仔單獨咁
好攰好唔知點算今日仲係重要日子 求意見解決方法

long d最緊要係坦誠同信任

咁點算 我知我login佢Skype 已經冇左信任 但佢又做左d咁既野

打下機姐 有講有笑又代表唔到啲咩嘅 場場都爆撚曬炸唔洗玩啦
你覺得唔鐘意嘅咪同佢傾囉 唔好講埋啲悔氣説話

咁我係咪應該自首左其實我join 左佢地voice channel 先?

好攰 後尾完全訓唔到 淨係訓左3個鐘

同埋你講到攤牌咁，冇撚彎轉架 唔鐘意咪直接坦誠啲講出黎，屈埋屈埋，下次有同樣發生你就唔係開post問，而係開火屌柒佢架啦

on9 如果我女朋友咁on9應該已經比我屌到訓係度

我唔知你地平時啲相處啦，自首左你最好唔好激撚到佢仆街 到時大家都嬲爆爆，傾計變嗌交

我冷靜咁話佢知 我唔鐘意但我點都要自首左先
到時真係唔知佢有咩反應 一係直接 cut我線我最唔想發生

俾佢屌到就唔會發生呢d野 long d 唉